呢個job ads都痴撚線

whatever agent

同客玩phonesex

個名賤撚到

推

用呢個title 印卡片都唔知畀唔畀人好